[香港正能量]碩果僅存良心警察!!!

有佢

仲有佢

呢個我諗大家都認同

呢個公認啦

下次夢到佢哋記得尊重返

畀啲掌聲嚟聽下先啦

c drive大法？

你唔明就算

哦⋯⋯原來係佢

洗唔洗咁揚
陣間燈到變晒403點算

良心警 貴精不貴多...

唔怕 上得連登嘅都係自己人

樓主好波

希望佢地可以舉報黑警

咩意思

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告